網上教學又要人著校服係咩玩法？

Zoom見工夠要人著西裝

得閒企係身露條孖煙通出黎

老師都着返件正常嘅衫啦
咁學生尊重老師着返套校服又有咩問題？
如果唔講到明着校服 啲小朋友會着睡衣
上身求其着件阿伯背心咁樣上堂好咩？

驚同學唔記得換衫就開cam

見工15分鐘
上堂講緊5-6個鐘

都係搵個方法管住學生

老師casual wear又叫學生着返套校服

要俾班細路仔覺得自己返緊學

老師casual wear就代表你可以着睡衣背心上堂？
我試過聽朋友講 啲學生上身着背心下身淨係着底褲
一起身見到晒佢條底褲係咩公仔 你覺得咁樣係好事嚟嘅？
你唔叫啲學生着返好套衫 其他同學仔就可以喺個鏡頭入邊見到你着成點笑鳩你咋

佢開呢個post都有問題啦

On9仔先著
洗撚咩
而家係屋企呀

有料自然會請
著黎把撚

依個世界就係咁多戇鳩野，個個習以為常。最撚好就自己有錢小朋友唔使讀書。唔洗接觸戇鳩事

冇錯
真係痴撚線

校服呢樣嘢本身都係on9